屌你老味！胡慧沖(胡哥)係咪戇鳩？

ｏｎ９標題黨，屌你老味！

有人想知再拍真。尋花問柳

ｕｎｓｕｂ左！吊

佢邊有講錯 自己心邪怪邊介😂😂😂

戇鳩傻西沖狗

沖狗正賤種

樂哥有冇pm沖哥吊佢。

佢夠撚膽咩垃圾

條撚樣之前真係有留言

有 我成日pm佢

條友正刷頭

你估我係您咩